譚惠珠：人大常委決定不容司法覆核挑戰！

你有你腐乳，我哋都有我哋死身體

都冇人諗住司法覆核
是但啦

咁深圳人大取代香港人大+立法會啦
慳番唔少$架,遲d拆埋邊關,拆哂郊野公園
填尻哂d海佢。幾好呢

你點話點好喇 一國兩制丫嘛

一係就去盡d喇 鳩下鳩下咁

取消港幣 洗人仔
拆除關口 取消回鄉證 特衰護照
14億人中港澳流動工作 居住 真正融合
全中國式教育 單一國籍
公務員人工同大陸官場睇齊
出面市場同大陸人工睇齊
取消基本法 全行中國法

50年不變去到2047年
我地用左一年時間將中共真面目提早左27年揭開
仲話香港人無用?

可司法覆核特首

最高權力，覆條撚？死老野

人大有權就基本法內容作出解釋

又話依法dq 點解唔可以司法覆核

人大無得違反基本法 基本法係under中國法律

人大係中國最高權力機關 佢地做嘅野＝法律itself lol

冇得咁講，佢地最高權力，點玩都得

人大話係就係

要畀國際知

立刻立紙JR人大決定喇
跟住人大出多個official決定
唔畀JR

越多人大決定越好
畀條路人大跳落街

在大陸 譚豬D 得士牌 變晒廢紙

識玩, 點會同人大講法律
有無人有全體人大代表既, 英日德法文既名單?

依邊條法

組織一個更紅的政黨

追擊林病

林病唔肯做 就係漢奸 英國人嘅走狗 想港獨